價值觀唔同係咪大曬

個ex同我分手原因就係唔夾 唔同價值觀 性格不合 咁就要分手？ 真係無得救？

只要分手係對方講
就是大。撚。晒

好撚心酸

心好痛
咁又點
邊個可憐丫
無丫

性格唔大獲m鑊 價值觀大鑊d

佢連機會都無比過我去證明自己可以為佢改變

點改變都好 價值觀好難改變 夾硬迎合好辛苦

價值觀唔同 你都仲可以拍到拖?
睇你忍到幾年

一齊係雙方既事
分手係單方既事
人地都唔愛你 你就唔好再浪費時間了

最弊係佢無再詳細解釋 所以我覺得分得好不明不白

價值觀唔同 勉強行落去都無意思

屌你價值觀可以點變，唔同就唔同架啦
乜柒都就曬佢，話變就變，你做人仲有咩主見

1999

分手藉口大把拿 冇為強求

唔岩feel

愛情可以不斷磨合 價值觀唔同都可以改 但其實唔係人人都信奉呢套
但係至少我諗你女朋友攰喇 所以連最後嘅解釋都冇講 加上呢段感情都冇咗信任 佢可能唔覺得你會可以改到 甚至根本冇奢想過你會改 又或者到佢唔想你改變 想尊重返呢個嘅你
你可能好想搵到你哋真正分手嘅原因 去搵啦...不過可能到最後你會發覺 個答案可以隨時變得好快
而家係價值觀唔同 下次係你唔理解佢...再下次呢